[PS4_FIFA21] PROCLUB (非比賽隊)招人(球會: FIFA1999)

[PS4] FIFA21 PRO CLUB (非比賽隊) 招人

球會: FIFA1999
TG_Group:

現正招收球員，歡迎有經驗或新手隊友
( 陣式為 4231 / 4141多，防守反擊，走位意識強，
需球隊整體配合，招任何位置，
暫只考慮長玩Pro Club朋友，客串PartTime免問)
球霸,CALL霸,屌霸免問

有意者請可入本隊TG_Group查詢
開波時間:夜晚約 10:30 開波，齊5人上線會開波，歡迎入Party溝通